向一位九龍灣的街坊道謝

單拖出嚟玩人鏈
遇到一位好好傾既九龍灣街坊
多謝你陪我傾咗咁耐
難得大家好多睇法都近似
希望有朝一日大家能夠係煲底以真面目相見
雖然你無連登帳
但你話你會睇連登
希望你會見到
加油呀
唔好覺得孤單
香港仲有好多同路人㗎

祝你生活安好

輕力一推

你話你年紀應該大過我
但我幾肯定應該唔係囉

最後一推
今日見到咁多同路人好開心
大家晚安

估唔到私事PO都有人幫推
多謝大家

抱歉要到今天才可以回覆你，
我這兩天才註冊到連登賬戶啊！

想不到你真的會留言给我，十分感動！
很多謝那天你陪我傾談，分享你的看法。

很高興能夠認識你，
真的希望可以與你相見！

我常常獨自參加活動，
如果有天你一個人需要同伴時，可以找我啊！

願你中秋節快樂！
願民主與自由在香港萬世不朽！

Hong

估唔到你會特登註冊
中秋節快樂呀！
總之無論幾時出去都要注意安全，可以係度再聯絡
今晚陪屋企人賞月食餅唱歌仔
保重~

謝謝你的關心啊！

你留言給我，
我應該盡能力去回覆你，
很辛苦先申請到戶口咋！

我今天放工後去了運動場跑步，
今年是我第一年一個人過中秋。

你外出時也要小心保重啊！

願主常與你同在！

晚安。

明天同朋友上英領
睇吓又會唔會撞到
(千祈唔好係到自爆個人資訊呀)
依家已經係警察國家連出街都唔安全
如果你都出街一定要小心呀

感謝你的提醒啊！

明天我會出去，
但就算遇到，都應該認不到見你。
因為那天你帶住口罩嘛！

你也要小心保重啊！

剛離開金鐘不久，

現在就放催淚彈。

希望你平安無事！

我已平安回家
感恩你也平安。

黑警太過份！真係好離譜，想係十一前拉得幾多得幾多！

你已平安回家就好喇！

警察濫捕情況十分嚴重，而且縱容藍絲濫暴。

你如果要出入北角、土瓜灣、深水埗等舊區，

要更加小心。

保重、晚安！

你如果今天去屯門的遊行，萬事要小心！

今天留家，做住鍵盤戰士先
你都保重
今日區區有垃圾隊

今天我都去唔到，要去醫院探人。

還有，如果你認識的手足有跳閘的習慣，

請叫他們不要做。

跳閘好處少而壞處多，

客易令市民反感，

不利整個運動。

你今日安全嗎？

安全的話留個言，擔心。
明天如果要外出你一定要注意安全
一定要先考慮好撤退路線
特別是沒有交通工具下的撒退方案.....
想約你但暫時想不到可行方法集合因為我會和朋友一起去
明天帶的朋友有些行動不便要考慮得比較多

十分抱歉遲了回覆你啊！

最近我的家人出入醫院，十分忙碌。沒有留意到你過去兩日的訊息，請見諒！

過去的星期日我同朋友行山，所以沒有去遊行。而今天我十二點獨自去了港島，四點已回家喇！

你平安回到家未啊？

期待將來與你相見！

感謝你記掛着我的安危！

無事就好了
我也是平安回家
你別公開說自己去了哪啦
回報平安就好

希望你的家人安好
想起早些年照顧長輩頻頻出入醫院的日子……你辛苦了

你平安回家就好喇！

今天發生的事令人十分心痛！

遲些同你再傾。

願你安睡。晚安！

如果有朝一日用連登不能聯絡你，

用什麼方法可以在不知道你的電話號碼情況下找到你？

Telegram 可以嘛？

telegram可以呀但呢度交換好似唔安全

我諗吓有乜計先

呢兩日工傷扭傷咗
暫時去唔到街街

你如果出街要小心
家吓戒嚴架啦

多些休息，多多保重。

希望你早日康復！

今天平安？